Holmes schudde zijn hoofd als een man die allesbehalve tevreden.
"Dit zijn zeer diepe wateren," zei hij; "bid ga met je verhaal."
"twee jaar verder en mijn leven is pas onlangs eenzamer voelen dan ooit.
Een maand geleden is een dierbare vriend, die ik al jaren ken, mij is de eer te beurt om mijn hand in het huwelijk.
Zijn naam is Armitage--Percy Armitage--De tweede zoon van Mr. Armitage, kraan water, dicht bij het lezen.
